教大家 O camp 點樣計分，計下對方/自己濫唔濫

F
(1)濃妝 (+1分)
(2)嘴唇粗 (+1分)
(3)嘴角有痣 (+1分)
(4)防水妝 (+1分)
(5)濃烈香水 (+1分)
(6)有格甩底毛 (+1分)
(7)除X罩 (+10分)
(8)比人奶大脾 (+10分)
(9)會成日插嘴講野 (+2分)
(10)cool 牙 (-1分)
(11)唔介意比人摸背 (+1分)
(12)飛釘 (+1分)

0~5分【普通人】
6~9分 【水浸】
10~12分 【瀑布】
13分或以上 【汪洋大海】

M
(1)耳環 (+1分)
(2)1米8或以上 (+1分)
(3)六舊腹肌 (+1分)
(4)緊身褲 (+10分)
(5)古龍水 (+3分)
(6)pink lin (-1分)
(7)褲袋有dom (+10分)
(8)青頭 (-1 分)
(9)上唇有痣/眼角有痣 (+1分)
(10)叫過雞/ptgf (+5分)
(11)戴過綠帽 (-5分)
(12)金毛 (+1分)

< 0 【段皇爺】
1~4分 【漢子】
5~9分 【水浸】
10~12分 【瀑布】
13分或以上 【老衲】

僅限 O camp/camp/船p 計算使用
男女平等，結果僅供參考
註：濫 =/= 雞 =/= 雞蟲
【測試版 v 1.0】

一加就加10分，即卡爆

女仔無細過零嘅

所以幾時都應該袋定個dom旁身

咁要修改下